【資訊組】我哋整咗個TG水牌Bot，整合晒前中後線所需資訊，請廣傳！！

是咁的，我同朋友一齊整咗個tg bot，整合晒前中後線需要嘅資訊同相關channel list，最緊要係唔駛打字同埋冇direct contact，冇隱憂

基本上，目的係想比大家可以快速搵到所需資訊，同埋subscribe返相關channels。

睇落係咁樣嘅：

個bot係呢到：

有用請廣傳比有需要嘅同路人

我哋會睇住呢個post update個bot，如果有咩執漏咗各位巴絲幫幫手補完下

光復香港，時代革命！！！

光復香港！！

有無人覺得now開始變紅媒？

推！！！！！！！！！！

推！！！！

推！

推

光復香港！！時代革命！！

勁
#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

推呀

絲打好波
推爆佢

勁！幫推！

勁方便！

冇人推？
推

光復香港,時代革命!!!
push!!!

推，勁好用